90後日系兒童節目廣東話主題曲大選

講緊係星期一至五下午嘅卡通
星期六日朝同晏晝既卡通同特攝
我知鐵人28 黃金戰士 龍珠嗰啲都正
不過呢個po主攻之後嘅兒歌金曲
咪撚答小明上廣州同麵麵麵

舉啲冷門既先

像破風

ching識嘢

keroro主題曲

安德尊

是勇者!!

鄭嘉穎?

推

digimon 鋼鍊

以前細個cctvb係暑假有搞tvb兒童節，有兒歌金曲頒獎典禮！反觀宜家

宜家係咁播啲𨳊歌
又唔幫啲兒童節目出廣東話歌

數碼暴龍冇一首可以輸

Fiona 時空冒險記（咁上下名）主題曲

唔係gigi咩

冒險於現在 明天都可重來 我信世界會更改

乘著風傾聽誰故事

超速龍球 其實都幾正

和平地戴面具 歡呼聲撐下去

我要與你硬碰

以最強的鬥志
這世上一切為我鼓掌
做最好的馴獸師
我要與你硬碰
看我百倍高速 ready go
看我sakura
戰鬥進化戰鬥再進化

傳遞中可有誰會意

首歌幾舒服

露營必須酒

睇開有線既amen哥哥同朱茵唱

若有風 路邊都長滿花 就閉目地迎她 就讓我再想嗎

夢般飛天旅程 Have Fun衝跑步徑 勁爆歡笑聲

賣弄球技 和你寫進日記 我記得 那天成為知己

你太大個 甚麼不試過你說你不知道 我說我是我 甚麼都會試那怕有一天跌到

黃金入球

好熱血 細個有買CD

在我懷抱裏
沒有寒風吹

回憶

世界大戰

完全都有download落嚟放係手機聽

鋼之鍊金術師—不死傳說

彩雲國物語—起始之風

藍龍—奇幻旅程

動物橫叮—動物橫叮

哈姆太郎—跅跅步哈姆太郎

多啦A夢—多啦A夢

可惜gundam seed冇出到粵語主題曲

咩事

孤星淚首歌真係好尾機

論好聽 彩雲國物語應該無得輸

另外有小司機noddy

早排先睇完
依排睇返彩雲國物語 睇到第二季

都係嗰d架啦，

每次都係若被傷害夠 我識飛天不識憂天 胡楓掃落葉 不死的夢裡 繼續上全力上 我共你患難亦回味 遇怪魔 做最好的馴獸師 從來未懂得空虛 南北西東 明天應更好應更天晴 傳遞中可有誰會意 就讓動力完全發放 螺旋轉這是個終端 與爆裂的高速 迷你戰友身高五寸 仲有一輝佢點打都打不死 一起去壓制邪魔出現 最開的心笑到最開心 金色的節奏敲響在耳邊

新d咪 前行吧藍色的天空中 無窮扯無盡 sing全世間都合唱 高聲安歌同樂去踏踏步

向前再飛 來奮起 和目標相距幾公里
憑一聲的呼叫
深深呼吸氧氣再四圍遊翔無窮環迴視野內 晴空盡見

好掛住兒歌金曲頒獎典禮

90後既回憶

憑一聲的呼叫
係邊套

召喚王 鄧健泓

東京喵喵

時空冒險記

一聽到黄金入球真係熱血到起晒雞皮

如果男人老狗鍾意東京喵喵同百變小櫻個op
其他卡通片都起碼有一兩句唔識唱
但係到依家仲識唱東京喵喵

can you feel?

運動就好～健康
食飯就煲～例湯

上面好多90尾

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

差唔多全部都識晒
除左太舊 00之前個堆

打開心中的愛便能用盡力量 get!

盡力去吧去吧去吧去吧去吧去吧
靜聽我說話

迎著風 向前衝 一路有你陪住我

迎著風 向前衝 是誰沿途陪住我

Ready Go Go! Ready Ready Go Go!

原來有首未播過嘅 幾好聽

一定係露營必須酒

你唔好講啦

你一講我諗起欣宜同吳唱K

做最好的馴獸師

我識飛天 不識憂天 准我細個
頑強時猶如強人莫說愛莫能助

90年代POST由年經變月經
而家FB差唔多變日經
日日都要想當年

勇勇勇勇勇

誰逃罪靜靜運用筆記
執筆告別了致祭天地

集合能量彈力超勁

結局最後輸2:3
同今屆日本隊一模一樣

飛飛啊飛出去
跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

黃金入球真心冇得輸

天真活潑精靈

個post幾得意,留名

以前只係識唱，宜家聽番，其實歌詞好有意思

日文主題曲黎講doa首英雄同亂太郎首100%勇氣都好L正